冷鋒殺到周末急降6度 下禮拜低見16℃

一道冷鋒今日將抵達華南沿岸，隨後的強烈東北季候風會為本港帶來顯著較涼的天氣。天文台預計，市區氣溫會由今日最高的25°C，顯著下降至明日清晨最低的18°C，下周二更進一步跌至16°C，而預料該東北季候風在下周會持續影響華南，本港將繼續清涼，下周後期兩日最低氣溫亦見16°C，較日前的預測為低。

天色方面，隨著冷鋒今日壓境，天文台料本港今日將由早上部分時間有陽光，能見度較低，中午過後轉為有幾陣雨；明日密雲及有幾陣微雨；下周一繼續多雲，至下周二才短暫時間有陽光。

真係凍先好

日本宜家8度 韓國1度
香港琴日29度

今朝都仲係好熱

9up

好羨慕人地四季分明

準備冬眠

好撚熱喎

真定假 好熱喎今日

On9 不知幾正
利申 怕涷撚

個標題以為會降到6度

見識過香港1度後
16度都唔係咩一回事

6度先講啦

香港個種濕......

收皮啦

6度就話姐

16度有咩特別

䁔化撚又準備收皮

好熱